見到個月光咁圓就即刻拎盒雙黃白蓮蓉月餅嘆吓先

唔好同我講你雪櫃無

Ching地球呢邊12月喎
好似過曬期喇喎
at least我屋企嗰啲係
我都係見咁慘冇人覆你先覆咋